見到d人成日話自己內向然後怨天怨地就得啖笑

咁內向咪努力讀書搞研究lo

寫論文咪唔洗點對人

你專心研究到勁野出黎 幾「內向」都發到圍

大把科學家或者學術人都唔識甚至根本唔洗交際

再唔係就搞it 對住電腦寫code 寫programme 咁咪可以唔洗點同人溝通

講到自己咁內向 咁仲唔擺心機落讀書或者研究到？

又唔肯改變自己 又唔肯專心研究

淨係識係到怨怨怨

呸

做緊倉務不知幾開心